［大戰臨近］美軍艦隊迫近朝鮮半島

A US aircraft carrier-led strike group is headed toward the Western Pacific Ocean near the Korean Peninsula, a US defense official confirmed to CNN.

大意：美軍航空母艦群向西太平洋，倚朝鮮半島海峽進發，美軍官方已向CNN確認。

詳情：

樓價有望回調喇

樓你老母

Days before the summit, Trump warned that the US was prepared to act unilaterally to stop North Korea's nuclear program from advancing further should China be unwilling to use its leverage over Pyongyang.

But analysts say any unilateral military options for the US concerning North Korea posed significant problems.

While the US possesses overwhelming firepower compared to North Korea, an American strike on North Korea could expose South Korea to devastating casualties in retaliation, experts say.
Bruce Bennett, senior defense analyst at the Rand Corp. think tank, said in an email to CNN that the movement of the Vinson strike group to Korean waters is likely defensive in nature.

Sailing with the Vinson are the guided-missile destroyers USS Wayne E. Meyer and USS Michael Murphy and the guided-missile cruiser USS Lake Champlain, according to a statement from US Pacific Command.

大意：行動前幾天，特朗普警告，若中國未能/不/不願意運用其影響力改善現狀，美國已準備單方面地制停韓國研發核武。

但分析家認為美國對北韓任何單方面軍事行動都會造成嚴重問題。

專家認為即使美國調動比北韓超出幾多的火力，亦有可能令南韓遭受巨大傷亡的報復。

專家亦認為文森號進入朝鮮半島水域性質似是防禦姿態。美軍太平洋指揮部指是次行動中，導彈巡洋艦、導彈驅逐艦亦有隨行。

ww3

我估老美最後子彈都唔敢射去北韓
對面係超級痴線佬點玩

北韓有能力射任何野到美國本土咩？

打仗啦打仗啦，WW3！！！

如果金仔洧得滯反客為主

敍利亞都有中俄幫拖
北韓完全無朋友 一開拖日本南韓係前線又要幫美國手

南韓遭殃

嗱，阿侵呢鑊我撐你呀

你哋知唔知呢隻艦其實駐守韓國

會唔會趁金仔睇核爆時順便斬埋首

誰打我, 我打韓國

北韓跟本威脅唔到美國本土
結果變左美國炸北韓 北韓就炸南韓 南韓焗住幫拖

北韓射得出一支先講

卡爾文森、史坦尼斯、橫須賀仲有一艘列根

金仔頂唔頂得住呢

今次中俄應該會出兵.................同美國,日本,南韓一齊瓜分北韓

不過最大問題係, 北韓除左首都平壤, 其他地方都係哂鳩氣
最多都係比較多礦物資源

首韓咁近三八線 北韓廢極都炸到啦

好似上面咁講
金仔都癲既 幫完佢轉個頭都可以打番你
跟本無任何名義幫北泡
不如早啲幫美帝瓜分北泡做緩衝區

做緩衝區就夠啦

北韓亂射導彈,南韓也嚴重受挫
首爾更是在北韓火炮射程內

話說thaad 裝好未

快

南泡交左保護費比美帝

但一定要確保你完好無缺？

非常好

金仔睇鬼妹AV嚟射囉

好難打得成, 打完埋手尾個成本隨時仲高過任由肥仔金打飛機

cnn訪問個expert預計北韓好可能響四年後啲icbm會射到過美國本土
就算四年唔得都係遲早問題

如果佢估算係真，我係trump都會打鳩佢

Trump個勢唔似會好似韓戰咁美國做主導
隨時炸兩野等南北泡開戰 美軍淨係做support

又唔駛美國受

咩撚野係「火炮」，睇撚到一頭霧水！

係米指「飛彈」呀，你老母臭西！

當年韓戰有中俄做北泡後盾 加埋美國主導先死傷慘重姐
今次中俄唔似會幫北泡 trump亦唔似會派大量美軍

古代打仗個d

北韓有大量化學同生物武器

其實北韓都幾勁

明明咁窮, D人又廢
都可以制造到咁多武器出來, 又核武, 又化武, 又州際導彈

好多有錢既國家都無呢D野

順勢打擊中國經濟

美國應該唔會派步兵
就算打都係靠南泡步兵+美國係後面射飛彈support

南韓係時候遷都啦下嘛 隔離住著個痴線佬

就算打都應該一星期搞掂啦
射導射應該都搞掂
最多加埋空軍
地面咪泡軍
支那成堆屋企人係曬美國邊敢出手幫
用解放軍係邊境阻住啲難民就有份

今次打完結果係金仔認輸放棄核武器定南北韓統一

統一要send陸軍難好多, 可能要佢放棄核武就算

金仔仲係度先算啦

到時掃番幾棟首爾樓仲實際

核彈射得嘅化武算d咩

Agger 打定升翻 fat fat

唔識野死撚開啦
連登特別多傻仔

隨時淨係空襲support

寧要核子
不要褲子

做咩姐你

其實連登仔知唔知首爾幾近三八線

南韓一早預左開戰首爾全滅
去過兩次韓國旅行個導遊同有個韓國黎香港嘅遊客都係咁講

美軍空襲+南韓全軍，陸戰方面我估美國淨出特種部隊+海軍陸戰隊遠征分隊

首爾距離38線 差不多等同柴灣去天水圍/元朗

基本上 導彈+轟炸都可以係兩個鐘內完成
北泡根本反擊唔到

有生之年見到南北泡兩大垃圾國家攬炒真係好榮幸

日本都會中彈

有

你知唔知南韓對世界幾大貢獻

好多 online game, 電子產品, 明星, 歌曲, 都是出產南韓

無左南韓, 你將會悶到仆街, 無哂娛樂

唔玩online game 從來唔追kpop
三星啲垃圾就算鳩數 電子零件都會有其他國家取代

真係打的話，成班巴打實好開心，金仔同南泡一齊收皮

無人聽kpop啊傻尻

Samsung垃圾
知唔知apple啲零件都要同samsung買

馬你老母來人種咩 弱撚智

中國點會肯比佢地佔領北韓，等於比美國霸左個邊境，基於戰略理由肯定會幫北韓，就好似韓戰咁

最後又比錢了事

韓國不知出口幾多野 香港人有咩資格話人垃圾

香港會唔會中彈

不如你講下有咩理由會打香港先

淨係一間3星已經撐起南泡全國5份1生產總值，佢一冧，南泡經濟

WW3 is coming

睇中國取態
中國插隻手落去幫北韓唔知會唔會俾人又禁運, 香港奶梗野

痴線佬既行為，無人估到

廣東人係中原漢人同本身百越堆馬來人種嘅後代 馬來人種嘅dna溝淡左

我地平時見到班北佬/北妹高大過南方人就係咁解

開鳩佢老母拖啦仲等咩

咁要問金仔
啲導彈飛彈係咪準 唔會亂飛

係到北京天津驚先啦，隔過海就中

睇唔睇到後面果句

背後有人撐

所以話真係好多弱智/小學雞 乜撚野都話打香港先 屌你老母 一打中國就直接中國大城市先啦 打香港托咩 又唔直接影響到中國經濟/補給 到底班人係無腦定係有被害妄想症

鍵國憤青 睇睇書先鳩叫，好冇

果次係首爾報團一粒鐘巴士去到38線參觀

粒飛彈可以飛到咁遠炸香港 金仔都炸左首爾北京先啦

睇黎侵先動手 好積極

Trump Trump 我信佢會開戰

咪係大大個垃圾首爾比佢炸

支那撚收咗皮

依家廣東北方人分分鐘多過南方人
仲講百越 就嚟俾人滅咗啦

我地都係中國人

無喇喇做咩會講到香港被人炸

多弱智/五毛

其實北韓都唔聽話 留黎把鬼咩
其實中美關係都唔算差，比南韓統一韓國都得啦

美帝係南韓裝THAAD 中國都瓜瓜嘈
你估中國會想有個美帝盟友同佢接壤？

中美關係點會唔差
更何況南韓先唔想接手咁多難民

點都會有影響，話哂香港處於東北亞要點，美帝玩封鎖，你都死

留名跟進

對北韓核武化武庫進行外科手術式打擊 三八線再炸

我係咁諗既，中國經濟上面某個程度上有依靠香港既，金仔打黎香港，唔多唔少都對大陸有影響。

除非香港真係對中國無值，咁就冇得講

打撚到先啦 香港 佢根本死緊一定死攻韓狗

似乎真係o黎料 金仔玩得就玩啦

同中國當年兩彈一星一樣，背後有蘇聯撐
有人話北泡d核技術係中國有份提供

火炮都唔撚識 獻醜不如藏拙

打佢老母啦

卡爾文森號（圖中）由其他艦隻護航，駛往朝鮮半島海域

四隻北韓導彈射程範圍
（個人意見：大普洞2型可以射到去東歐、中東、印度、加拿大 ）

北韓最近一次導彈測試同受南韓日本譴責，亦促成習近平與特朗普的會面商議如何控制核與導彈危機

節錄BBC news:
Mr Trump said in a recent interview that Washington was ready to act without Beijing's co-operation: "If China is not going to solve North Korea, we will."

大意：
特朗普在會面中表示華府已準備撇除北京合作而獨自行動：「若中國唔去搞掂北韓，等我地黎。」

資料來源：bbc news

係打就快撚D啦, 等到頸都長啦

未飛到已經比人打落黎啦

所以有薩德都係好既

個底係冷戰個陣蘇聯幫手打起架
中朝關係其實一直都唔算好又點會俾核技術佢

獨裁國家決定易好多,又唔洗理民生,話起就起

金仔最近太串
侵侵要挫佢銳氣
食花生

北韓玩先軍政治
老毛個陣寧要核子不要褲子
金家寧要核子不要孩子都仲得啊
而且其實單係要整到一粒識爆既原子彈其實技術水平唔係想像中咁高

美國佔領宇宙

有幾多人知道其實韓戰仲未結束？

勞動C型唔知搞掂未, 可以射過萬km

感覺上Trump 4個月做嘅野已經多過Obama 8年

Samsung啲半導體全球數一數二

再譯一譯cnn篇文大意：
這非不尋常有航母在該區行動，美國定期會巡航例如戰機的軍備以展示力量。事實上，文森號亦於上月在南韓水域舉行過軍事演習。

巡洋艦與驅逐艦皆裝備了宙斯盾導彈防禦系統。「若北韓準備測試一些彈道導彈，並射向東海/日本海，這些戰艦有機會介入這些北韓測試導彈。」一名提供意見於軍方研究的智庫組織高級分析員說。

他說他們未有攜帶所需的空襲武器來對付平壞核武計劃，一些分析員認為這不太可靠，「因為北韓可能放置大量軍備於地底，這難以讓文森號對北韓造成很多打擊。」

點解有on9仔會覺得打黎香港,聽日準時返工啦

外科手術式即係咩

即係立即切除掛
呢類比喻好有大陸風格

唔打黎都死啦
一打大陸一定幫北韓
美國名正言順打埋中國
一炸班蝗實走難，有錢果班去外國，窮果班就南下
香港有錢果班吐現走資。。

老美發明既精準打擊都唔識

美軍來了解放軍爭相帶路

美帝出飛彈
老解出陸軍
世界人民大團結萬歲

北韓導彈就算理論上射到去美國本土，美國佬都攔得住啦

希望金仔炸鳩埋北京
香港乘勢獨立
聽朝準時返工

呢兩日大陸向中朝邊境派多左15萬人

日本既話

打啦
反正無希望 人類總要重新洗牌

can you feel

仗可以打 但香港樓價不可以不升 ！！

香港最美的風景是樓價呀

準備大屠殺北泡人

岩岩睇美國佬分析宙斯盾，射去日本都經三層攔截網，先起南韓射一波攔截，再起日本海射一波，再起日本本土射一波，三面基地再互相分享資料同偵測數據，好似幾有料到。好想睇金仔測試導彈比聯軍擊落

北泡導彈發射失誤 射左嚟香港

叫佢美帝真係恥笑佢咩

傳左好多年南泡轉首都都冇轉到
分明想開戰就一獲熟

其實一打ww3 大陸一定秒派更多士兵搶香港
香港又有機場又有海港又守住條豬江出口
一開戰唔洗顧慮國際 秒搶香港

不如諗下我哋到時點算

如果真係打北韓

一首航母既戰鬥群夠做咩

南韓既薩德又未佈置完

無咁快打掛

係wo 明明咁近邊界 唔知點解搞咁多年都唔轉
而家應該仲難轉？ 已成核心同太發達

應該係挫一挫北韓銳氣姐
美國發言人都話區內最顛（危險）係北韓
又不負責任 又粗暴 又不穩定 仲要掂埋核武

但特朗普份人好難講
睇一睇fb已經唔洗比面俄羅斯要炸敍利亞（仲要炸機唔炸跑道）
好難估到佢會因為咩事搞北韓同點搞北韓

死咩啦 港豬咪又係大叫我要返工 睇撚化晒

盧武鉉個陣咪搞過
但大堆利益集團係哂到你估阻力唔大咩

有日泡美 唔止美國

記得成個南韓有5千幾萬人口
好似有2千幾萬係住係首都同附近
真係唔係想轉就轉
而且要個堆財團想轉 你估佢地肯唔肯

開戰即炸首都圈

好撚好笑啊

笑？現實黎

啲無知既人會覺得samsung就係得note7 s8
好心得閒wiki睇下samsung係電子業既影響先出黎柒

ram 手機CPU 仲未計其他必需零件

samsung咩都做唔到既話iphone8下年9月都唔會出到

北泡輸左有錢賠咩

(Show Blocked User - 聖米勞列)
嘩好清醒呀你, 又有機會俾你講到「聽日返工」呢個gag喇

ISIS 同 敍利亞 都未搞掂？ 就開多條戰線？

如果真係打都係驚無糧食供港多d，無糧食死得好快

Isis. Syria 果邊有排搞
急都急唔黎

我覺得而家大國之間既戰爭唔會想係自己個地盤打WW2大家都見到歐洲國家打到有幾慘
講真敘利亞呢個國家其實就係各方勢力既戰場
相信佢哋暫時都唔會有和平架喇
所以真係開戰應該係中東個邊開先
再睇下北泡會唔會有所警惕而重返回談
始終日本同南泡係金仔既飛彈射程範圍，特別係南泡，根本南泡就係金仔手上既籌碼。有咩傾唔啱就可以威脅炸9南泡，但我怕金仔冇膽咁做

中國同美國會唔會打仗，我覺得好睇俄羅斯同美國之間既角力
中國呢啲牆頭草唔會咁輕易介入兩個大國之間既戰爭
多數搵口交部講兩句就算，而美國應該唔會想同時應付兩個大國
所以暫時都唔會搞9中國既

利申全部都係FF 出黎冇睇過任何分析文章
完全係9up

做大陸看門狗 大陸緊係會過技術啦

唔會打，首爾係人質，一開既話首爾變地獄

冇錯
韓戰到而家都只係停火中
應該算係史上最長嘅戰爭

日本回歸

近代算係

仲有北韓存在係美軍駐韓同駐日既最佳籍口，冇左就同話俾人知太平洋第7艦隊係因為中國同俄羅斯存在，雖然呢個係事實，但有北韓個個都可以隻眼開隻眼閉，唔講出口，但冇左北韓就冇得唔講

日本同俄羅斯2戰打到而家

交戰狀態喎
想知日俄點樣二戰打到而家
日本二戰向同盟國投左降解除武裝仲點樣打到而家?

日本同俄佬冇和約嫁，所以理論上仲係交戰狀態

北泡菜最值錢鈾礦

但日本唔係向盟軍投降咩？
定係俄佬唔算同盟國？

中國唔會俾你打金仔 唔好唸到中國咁廢
北韓隔離就黑龍江 如果俾老美搞掂註撚埋軍係北韓咪姐係門口放炸彈 而且習種等緊機會 向世界証明中國軍事實力

有乜實力?真心想知

到時美佬就真係對住支那講你個名

習種個樣好撚奸 成個歡迎你仆街咁嘅樣對住痴線普

咪啊屌你老母臭閪

木村可以屌打GD了

我諗其實中俄依兩個人渣國家俾技術佢
甚至係賣武器俾佢

當然唔係講緊恩仔年代

三個獨裁反人權反人類國家互相合作好合理

舊金山和約蘇聯冇簽到，但1956年有共同宣言話結束戰爭狀態

1 . The state of war between the Union of Soviet Socialist Republics and Japan shall cease on the date on which this Declaration enters into force and peace, friendship and good-neighbourly relations between them shall be restored.

但由於唔係formal果種和約(peace treaty)，唔係太official 所以理論上仲打緊

條約（treaty）係一定要守，仲可以「遺傳」，宣言/聲明要靠國內立律管制政府尊守，但政府唔撚守都吹唔漲 同埋treaty 點都高過declaration ，所以理論上（只係理論上）只要英國佬肯違反合約精神，佢仲有香港島同九龍係仲有主權，同樣，中國係唔撚洗理聯合聲明，佢中意玩乜都好都係「內部事務」

講到你自己係雜種
你同d樓市專家一樣未9up估估下

今次南韓真係陰公
咁難得呢十年發展得咁快
可能一舖清袋

證明自己軍究實力 笑左 驚唔夠柒咩

以中國嘅性格咪口交部屌幾下
點敢搞美國，仲要幫個養唔熟嘅金仔
中國呢十年係進步得幾快嘅
但對住美帝，都係算9數啦

米你老母咩
米 米 米

［最新消息］（約大半小時前）

North Korea has said it will defend itself "by powerful force of arms" in response to the US deployment of a Navy strike group to the Korean peninsula.

"We will hold the US wholly accountable for the catastrophic consequences to be entailed by its outrageous actions," said the foreign ministry statement quoted by KCNA.

大意：
北韓指會以「強力武器」來保衛自己以應對美軍艦隊於朝鮮海峽的部署。

「我們會讓整個美國都遭受災難性後果，來為這些可惡的行動負責。」

詳情及資料來源：

又嘴炮

金仔射到去美國咩？

嘴炮戰正式開始

2017-2018嘅十年股災週期要開始啦

我諗南泡最驚唔係北泡打首爾
而係就算南泡贏咗，大量北泡難民湧去南泡
或要吞併北泡地方時出現游擊戰，同出大量資金幫北泡地方重建
南泡個經濟本身都麻麻，再加上呢啲因素，可能搞到佢哋迅速下跌

你地係契丹人！

我們是漢族人！

我可以接收韓妹難民

你們都是中國人

真膠？每樣舉出一樣top既例子唔該

人唔笑poi都吠

北韓個邊好唔掂架喎

其他唔講
Online game呢個真

LOL班南韓痴線佬

online game同電子產品的確係佔幾多
明星同歌曲就

玩得勁=lol 出產=黑色沙漠(?)

有人中意韓國，有人中意日本，有人中意歐美
呢d冇得嘈
但online game真係好多都係韓國帶領

係呀
無左shamesung apple就會執架啦

舊個d 巨商 楓之谷 龍之谷 RO 天堂 個堆
新d咪 AION TERA 黑色沙漠
應該仲有

金價,油價升....香港樓價大下跌

GOGOGO

等於話無左油尖旺就會無雞叫咁
你空左個位出黎就自然有人會頂上架啦
唔通果d產品真係因為韓國先會存在咩
連登真係太多小學雞

南韓比人炸我唔覺得會成為美國唔打既理由之一
核威脅係全球性，先唔講射唔射到美國
北韓就算玩原地自爆，d核污水遲早都會流去美國，如日本核漏咁，對生態一定係大災難
南韓就wfc啦，佢d武器理論上都防到一定程度既攻擊
只要美國佬打得快，一開戰就炸撚晒北韓d 軍事基地，都有效降低南韓傷亡既

再補充一些昨天新聞：
日韓反應：
South Korea said the movement of the Vinson strike group "is a result of recognizing the grave situation on the Korean Peninsula."

"Given that many political events are taking place (in April) there is a possibility for a strategic provocation from North Korea such as a nuclear test and missile launch," South Korean Defense Ministry spokesman Moon Sang-kyun said.

Japan, which has seen previous North Korean missile tests fall within 200 miles of its coast, praised the US carrier movement. "While the regional security environment becomes increasingly difficult to maintain, it's important to secure the power of US deterrence," Chief Cabinet Secretary Yoshihide Suga said.

The carrier strike group's movement comes just days before North Korea celebrates the April 15 birthday of deceased leader Kim Il Sung, the grandfather of current leader Kim Jong Un. There has been much speculation that Pyongyang will test missiles or possibly a nuclear device to mark the day.

大意：
南韓指文森號的行動，是由於了解到現在朝鮮半島的緊張局勢。

「鑑於在四月內太多政治事件發生，北韓有機會以此作為核試與發射導彈的戰略性挑釁。」南韓國防部發言人說。

日本，早前北韓曾發射導彈，並跌落距離日本200英里（約300幾公里）海域，讚揚美軍行動，「由於愈來愈難控制區內安全環境，因此確保美軍力量的震攝是重要的。」內閣秘書長說。

四月十五日乃已去世的北韓前領導人金日成的冥誕（另有建軍節），外部很多猜測平壤會測試導彈或者進行核試。

伊拉克

好心打少陣J啊啦

如果金仔再試導彈俾美軍擊落會點

一個Blizzard都屌打你地啦

快撚d打左北韓呢個垃圾地方啦

但等玩上面個堆 多過玩blizzard個堆

南北泡統一 會玩死南泡個經濟

金仔最叻就係嘴炮

Lm 睇DF21擊沉航母

南韓內亂 真侐打北韓好時機

實唔肯啦 佢講到自己神咁

美國佬最叻架啦

只有係人地土地開刀
佢打北韓根本唔洗顧慮隨時都得
一堆干擾 兩下癱瘓你北佬啲通訊設施
慢慢炸

我估美國如果有內戰佢地會唔識打

中國就唔同啦 幾千年黎自己塊地打到熟哂

支俄出兵？
笑死人
地盤佬即係地盤佬

咪係
個啲垃圾炮你估真係好勁

佢D試射連國內目標都打唔中

真係唔好撚意思
我係睇開日劇同日本名星
南韓??WFC

連人地架飛機都見唔到
話炸你就炸你 打乜

民族大義同經濟利益點揀
其實南泡食左北泡長遠有好處，果邊有資源，但短期一定仆街

以東德人質素同基礎，德國都要花20年復興，，，，依家係北泡人，同北泡基礎 唔知南泡要幾耐先食完

同強國口交部比邊個勁啲？

打嘴炮既話美帝唔夠玩

識玩應該扶助南韓去統一北韓，
有名份之餘，人民唔會太抗拒。

侵仔心諗 我射完幾支之後北泡報覆都係中日南泡

首爾 北京 之後再日本
如果北泡報覆

美國佬高招 我又有得試下新武器 瀬野就你地

北泡點解會夠薑同美國隻揪?

量產垃圾
講到咁勁 贏左wow未

北韓係中俄戰略緩衝區，邊有咁易讓出去

其實美帝軍事科技去到咩水平都冇人知

3,4應該未有太掌握到技術 所以美國佬先斬草除根

就算美軍協防 北韓仍能摧毀首爾

美國國防部官員9日向美國《海軍時報》（Navy Times）證實卡爾文森號航母戰鬥群正駛往朝鮮半島的同時也承認，對北韓採取行動有極高風險，即使美國設法限縮北韓核武，但北韓長程火炮射程仍可觸及南韓首都首爾。美國前國防部長卡特（Ash Carter）也曾說，美國若實施懲罰性攻擊，可能促使北韓揮軍百萬南下。

從美國Global Firepower網站公布的「2016世界軍力排名」（World Military Strength Rankings）看，南韓排名第11名，北韓排名25名，但這只是從雙方的軍事裝備做比較；別忘了兩韓是陸地相連，北韓龐大的陸軍即使裝備不如南韓精良，一旦開戰，鄰近兩韓邊境的南韓首都首爾將難逃一劫。過去韓戰的歷史已經證明這一點。

北韓陸軍是南韓最大的威脅。據陸媒報導（個人意見：可信性存疑），現在北韓陸軍規模保守估計已達120萬至130萬以上，單是陸軍規模即超過解放軍（不含武警）兵力總和；根據2010年的估計，北韓陸軍70%以上為機械化步兵或裝甲部隊，70%以上常年保持齊裝滿員的戰備狀態，並有足夠的訓練時間。

資料來源（五小時前）：

就算美軍用精準打擊，直接「斬首式」殺到金正恩，但北韓咁多陸軍，用人海戰術咁攬炒，死前摧毀首爾都唔係難事。

如果開拖
至慘一定係南泡

弱弱一問：
因為從來冇實證過幾千公里，導彈的射程範圍是否只流於理論？

如果有十幾廿萬北泡軍民借亂衝過南泡，南泡先慘

who fucking care
南泡死又唔係我死

夠膽就打

最慘係唔知北韓人口有幾多，另外就係資源，會唔會比條肥仔過度開採晒？

北泡 軍力是廢

但一次性報復性進攻都拉到至少一百萬人落水

一般會射落海去做試驗

殺到金之後要睇北泡反對派做唔做野

男既當非法入境
女既當妓女

陸軍is nothing

佢以後侵侵好似Obama咁左膠

正常無咁快開戰既, 起碼兇多兩三年先

但開得火, 南韓就最傷, 都無咩可能可以零傷害結束戰爭

所以無必要都唔好去南泡

地毯式轟炸首爾都得啦

無錯。導彈射向日本應該起日本海被擊落，海空都應該比美軍封鎖晒。但南韓痴實左，首先首爾應該會爛晒，至於北韓陸軍打得幾入視乎美軍幾時可以癱瘓到北韓指揮。

起呢到比一比個概念大家諗諗：
一）首爾距離板門店只有約60公里，只要一個小時車程就到達北韓邊境
二）韓戰中，北韓用三日攻陷漢城（今首爾）
三）波斯灣戰爭中美軍炸左伊拉克四十幾日先動用陸軍推進同佔領
四）第二次波斯灣戰爭入面為左保護伊拉克石油設施，改用動用陸空齊動，但兩次戰爭皆可部署聯軍陸軍於鄰國沙地阿拉伯中

雖然南韓科技勁左好多，但照咁睇，要擋到北韓陸軍於邊境都好難。南韓都係兇多吉少。

空軍可能未升空已經比美軍炸晒，唯一係可以收埋既導彈同埋火炮可以出黎射一射就比美軍搵到再打殘。而兩邊距離太近，好難攔截到，到時北韓飽和轟炸咁射向首爾，基本上大家都阻佢唔切。

美帝都冇plan確保南泡可以絲毫無損
南泡應該極力反對美帝開炮
睇黎呢單野又係玩天下太平多

根本首爾就守唔到
冇記錯北泡好似係現時全球至多火炮同自走炮嘅國家（當然係因為呢d武器現代戰爭已out), 走甩佢幾十發都皮已收

現代黎講緩衝區作用唔大
同埋北韓收皮美國都無原因裝THAAD

幾年前wikileaks有個文件係講中國有提出由南韓主導朝鮮半島統一
不過南韓拒絕左

飽和轟炸要幾百支炮
美軍會睇唔到咁大型嘅動員？

南韓唔想接收難民？

一發咪最多一個足球埸
幾十飛點收成個城市皮?

我識嗰啲韓國人都話如果統一 北韓會拖慢南韓經濟同有好多社會問題
佢地覺得而家過得好好 唔想同犧牲自己去接濟北韓
另外美國都唔想無左北韓 無左北韓美國就無理由係東亞駐軍

B52任炸架wor

大把藉口
善後北韓問題、南海問題、台中問題⋯⋯

咁多年來南泡都係想保持現狀嫁啦
東西德合併經濟都7左咁多年，你覺得泡菜要幾耐覺回復

係咪以後打機唔會再見到泡狗？

炮擊只係前奏
炸得你首爾姐係開拖，有返十幾廿萬難民迫入黎，你覺得南泡敢射殺晒佢地咩？
到時首爾比人炸，重要湊班餓左幾十年嘅難民

大波長腿韓妹Molamola

穿過扇窗射咗去你間房添呀

會比列強瓜分

地，資源，labour force

百幾萬軍人，就算打個7折
攞把搶跑落漢城亂射
真係無佢乎

美帝隊潛艇先係皇牌
可能潛係北韓幾年都無人知
但架架都可以十分鐘內射枝導彈過平壤

可能到時出化武

軍人衝落黎反而唔怕，現代戰爭到人海戰術根本就得啖笑

但如果全部都係降兵難民，咁又唔同講法

留名

難民先係問題
炮擊個啲R痕啦

首爾個度最近係55km
啱啱開Google Map
柴灣去天水圍度到得三十幾

岩啦
順便打埋大陸

我諗個意思係講真係好近姐 唔洗真係咁介意個實際距離既 總之係好撚近啦

北韓唔夠技術開踩
早幾年支那想同北韓兩邊共同開踩
肥仔恩拒絕左，驚支那 反面唔認人同保護本土利益

北泡果班仲要比人洗哂腦
隨時仲癲過ISIS

要完全融合一個世紀都未必得

全世界冇一個國家會想打香港 冇人會想香港變差 因為香港係一個令到全世界都賺錢既地方

打埋大陸 香港獨立

你班時事軍事撚收皮啦 成日ff會打仗

首爾距離38線最近係27.3km

香港好似係全球其中一個洗黑錢嘅主要地方

美國快D出架b2 瘋狂炸北泡

同避稅天堂

其實南韓大選緊，又唔會有咩大動作。但北韓星期六就金日成生忌，年年北韓都會搞D花臣野，好似上年咪話射舞手端衰左，今年應該都會搞場大龍鳳。

今年就傳搞核試，但因為特朗普最近敍利亞真係講得出做得到。搞完敍利亞後，呢頭話收集解決北韓方案，果頭又真係調隊艦過去。

大家都估特朗普唔會咁輕易睇金正恩咁串，調隊艦黎都照核試玩完就算，所以而家大家都等緊特朗普下一步，同埋北韓星期六動作。南韓果邊新聞已經煲緊單野，岩岩南韓國防部發言人都出埋黎叫公眾唔駛信D傳言，話而家新聞好多都吹大左 ，詳情可見。

呢排板門店開唔開放比遊客？

美日韓聯軍嘅神盾級有冇可能擋到北韓飽和攻擊？

你肯定班士兵夠膽衝 唔係一掂即散跑去中國邊境？係美軍壓倒性技術優勢面前 一開拖火力一定猛到連隻蟻都過唔到38線

有某D國家幫佢

你試下香港係西方國家控制ifc隨時比人炸變911

你唔會覺得冇國家幫佢掛

伊朗勁d 搞到勁到要美國派人暗殺佢d科學家

老解已經派多左十五萬陸軍係邊境準備處理難民

究竟特習會係咪私底下傾掂左數呢

我見到呢個新聞都係咁惗

隨時係習總要幫北韓換皇帝

而加打就南泡賴野
再唔打比佢繼續發展就全球賴野
應該傾掂數啦
拿打就我打，你地善後

簡稱國際公廁

條38線咁長 點都有位過到

打扮晒做難民同你玩都得 大把左膠出面 根本一打韓國預左收皮 最重要睇下韓國會衰足幾多年姐

你覺得日本同美國做唔到呢d野？

可能人地崇韓狗 世界圍住韓國轉啊冇左韓國會悶？

其實兩邊邊境一定布陣嚴密，火力警戒唔在講，地雷都有好多，不過要講北韓攬炒就一定要講埋地道，傳聞北韓有好多地道掘左去南韓地底，仲講一小時運到一萬至三萬兵，詳情：

基本上唔阻得咁多，分分鐘掘左條起南韓城市d後山都無人知

成本問題 時間問題姐
我上面講電子零件會有其他國家取代
上面班盲毛一直講apple會收皮 三星好重要

直頭係啦
當年金日城咪就係靠中國同俄羅斯先南下開始韓戰

黑船來航

果陣傳過習總想換金正恩，所以金正恩先要殺左佢大佬以絕後患。

最唔想開戰會唔會係南泡同中國
因為一開戰應該好多北泡人衝入大陸
完左場杖如果兩韓統一地方係大左，但人口都多左，又要幫前北韓地方整基建，對南韓都唔一定係好
唔統一都應該會有一大堆難民衝入南韓
相反北韓已經冇咩地方可以再輸，開唔開戰都冇所謂

南韓最想就緊係維持南北分治 河水不犯井水
但北韓成日撩交打嘛

終極爛仔，發下爛睇下有冇著數

邊個信
都吹左二十幾年

打仗吞北泡，3星果班韓國財閥先係大贏家，到時有2千幾萬廉價奴工提供比佢地

但就咁眼白白睇住北韓比美國炸
習總咪保唔到佢個強人形象?

同埋不嬲以前北韓𠴱邊掘左唔少地下秘道直通漢城。

點解南泡仔話自己咁發達
但抵抗個垃圾北泡國家都無能力

D地雷幾廿年前埋落 會移位架
多多陸軍都唔夠死呀

雜種派得兵去邊境即係知會左啦
金仔 你好快同你阿哥阿爸團聚

大屠殺

習總繼續出動口交部我地唔應該用武力

南韓今次真係陰公
成日想和平，但隔離個痴線佬唔肯收手

overwatch

嚴正聲明

又唔係一級戰備

中國帶兵吞併北泡啦

又一場大屠殺

又係時候入定午餐肉

泡妹快啲嚟避難

唔好阻住我捉棋

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

打未

學定韓文，等北韓改革改開，高速發展，搵發展機會

期待已久的世界大戰

泡菜妹全身都係後天加工，屌兩下就散
因住屌屌下d甩左個下爬，爛左半邊胸
利申：我屌埋你地o個份

北泡喎

一開戰香港經濟一定冧一冧先

拖住南泡發展，香港再全力搞IT 應該可以食到韓仔個産業鏈空缺

最好中國出兵，UN 玩經濟封鎖要經香港轉口，到時發過豬頭

巴打正確
發展電子產品

HONG KONG is now a part of China
除非 trump trump 有意玩台獨同佔領香港

散左咪屌另一個

IT9今次射左幾多次？

又黎抗美援朝

撚有人講apple會收皮
只有講過apple短時間內會出唔到新iphone
因為iphone硬體上最大既支出就係比samsung
從來只係反駁緊samsung垃圾呢一個point
samsung唔少product根本美國日本都未追到
反韓都唔係盲反

調軍防難民姐
你估防美軍咩

ys 一打實成班衝去中國

香港班井底大陸仔笑人韓國冇貢獻

英法百年戰爭 咁出名都無人知??

114年都幾難超越到

打先算啦
咪又係做樣

北韓百萬大軍, 一打仗, 有幾多會投降??

我記得當年伊拉克, 都有40萬軍隊, 仲有10萬共和國衛隊
結果一打仗, 幾乎一面倒投降/逃走, 全部軍隊消失哂
最後美軍殺左一萬伊拉克軍隊, 就搞掂左伊拉克

其實計近代，國共內戰都長過南北泡
台灣支那都未正式簽署停戰協議

其實國共內戰, 正確計法係由 南昌起義 開始計
即係1927年開始
只係中間日本侵華, 所以斷左, 然後1945年再打過

即係過多十年, 就是國共內戰一百年

中國就抵撚死架啦，北韓未發癲個陣你又唔做野或冇本事做，放任隻癲狗就街吠，到而家開打啦，美國又夾你，北韓又怨你憎你，全世界都睇到你冇料到，面面不是人

In Trump We Trust

trump

其實日本同俄國二戰後到而家都未簽和約架

問題係
當時同日本打既係 俄帝國, 而俄帝國已經收左皮

但韓戰參戰國 是 朝鮮民主主義人民共和國 和 大韓民國

呢兩個國家依然存在

剷除垃圾國家北韓

真係想打咁喎

trump gogogo

留意緊外電同南韓當地新聞，仲係口水戰多，未見兩邊有咩進一步行動，大家食住花生先

好期待星期六金仔會搞咩出黎

咪係
天然韓妹
支持曾超雄接收泡菜難民

程序上無停火啫, 實際真係開打既就得果幾年

所以有歷史學家反對用百年戰爭呢個concept
正如又有歷史學家話WWI WWII係第二次三十年戰爭

美韓舉行大型聯合軍演

South Korea and the U.S. hold training on a combined joint logistics over-the-shore operations (C/JLOTS) at Dogu Beach in Pohang, North Gyeongsang Province, on April 11, 2017. (Yonhap)
美韓昨日舉行聯合後勤聯合行動。

U.S. Marines walk around military vehicles in the Exercise Operation Pacific Reach training with South Korea in Pohang, North Gyeongsang Province, on April 11, 2017. (AP-Yonhap)
美軍海軍陸戰隊昨日在演習中巡視軍車。

"We never beg for peace but we will take the toughest counteraction against the provocateurs in order to defend ourselves by powerful force of arms and keep to the road chosen by ourselves," a foreign ministry spokesman told Pyongyang's official news agency KCNA.
個人中譯：北韓官方新聞發言人說：「我們從不乞求和平，為了可以用具威力的武器保護自己，以及可以選擇自己的道路，我們將會以最強硬反擊對抗挑釁者。」

資料來源：韓國聯合通訊社

北韓d嘴炮同支那一撚樣，得個吹字

次次呢d post 都係最終連登仔鳩up ff 完場😂😂😂

北韓要打到香港都係得Musudan 舞水端同Taepodong-2 ，但得果十幾枝，比我係金仔都射曬去美國同日本啦
好似係